被埋了在雪中，點出返去？

到底我係咪唔應該存在係呢個世界
點解身邊嘅所有人都會因為我受傷

好大雪...坐咗係街唔敢返酒店
有無人想傾下計

？

難得屋企去旅行
又吵到頭家要散咁濟了.....

對上一次同屋企人去旅行
又係呢個結果
用咗5年先攸補到

然後，其實唔係今日先發現
有問題嘅唔係佢地
而係自己
唔止屋企人....
每一個係自己身邊，夠接近自己嘅人
都會比我嘅情緒嚇親

好多時候，我都好唔想係咁
其實無次傷害咗人
我都唔知點解又會咁樣

你未免太睇高你自己

你冇能力成為令你身邊的人受傷的主因，其他原因你冇考慮過

如果真係你令其他人受傷，你味負返責任
做咩都有成本，冇免費午餐

你入酒店先，感冒自殘都會令愛你的人受傷

＊每次

如果反省之後發現係情緒問題

去睇醫生

唔係又一直惡性循環

同邊個嘈?

我唔係想賴啲咩
醫生我都有睇過
簡單啲解釋嘅話，你就當係一個自閉仔長大後學識語言溝通
但都仲係無法有效同人情緒溝通

曾經有個朋友，幫到我好多
慢慢理解
而我都好努力地醫學地心理地去面對呢樣野

但似乎我進步嘅速度
真係太慢了吧

嘈D咩? 其實錢解決到既問題，唔係問題囉

老豆

其實同錢完全無關
屋企咁多年黎都係呢個情況

以前係老豆傷害大家

細個已經令屋企人好辛苦
但大個咗，愈黎愈似老豆
最後取代埋佢
成為傷害人嗰個

緊記，幾嬲都好，唔好同人鬧交
得閒多D向台灣人學習，佢地係各方面都比香港人好得多

起因係佢對我呀媽嘅一啲態度同說話
我就突然爆發咗，吵到一發不可收拾....

依家諗返我憑咩嬲？
我自己對人咪又係咁

對唔住巴打們
其實唔應該理會我

慢又如何？

有進步就好

唔好咁樣諗
能夠一家人去旅行係褔氣
大家忍讓下
去旅行唔好唔開心啦
btw你係咪本身情緒唔穩定?

唔穩定到大家都predict到我會點唔穩定

唔好將所有野歸在自己身上
有D野你控制唔到
有唔開心上來吹水 我支持你
不過長遠去搵下醫生好D
希望身邊人支持你

不如試下睇精神科? 可能有depression

大約5年前睇過
諗返起
都係6年前對上一次同老豆旅行後開始失控
雖然中間仲有其他事

多謝幾位巴絲

我成日都提自己，迫自己
但控制唔住，身邊人話我會連個人都真係震緊...

人與人之間
好多衝突過咗就平伏，可以好似冇事咁過活
但傷痕其實係烙在心頭⋯⋯
所以人與人之間好容易有心結

痛的話就記住呢種感覺
唔好再俾佢傷害你同埋你身邊嘅人了

我也明白
現在無求了